唔割席，但要檢討同修正路線

1：「唔割席」我嘅定義係「大家永遠坐埋同一條船，爭取同一樣嘢」，而唔係「做乜都要無條件支持，唔會批評」。正正因為大家坐埋同一條船，我覺得大家更加要互相砥礪，每一個人都一齊檢討、修正，條船先有望去到終點。

2：永遠唔做警察。我唔係講緊入警隊、著上佢地套制服，而係成為佢地嗰種人，包括自恃有武力就喪打示威者，包括冇人性、冇廉恥。唔要成為佢地嗰種人，就一定要有原則、有人性、有廉恥。

3. 有兩個原因，現階段仍然要打道德牌、顧民意：

i. 同成個政權機器比真係冇得比，又冇合法武裝。有張道德牌喺手，點都好過冇得打。千祈唔好自甘放棄呢張牌。
ii. 講到尾我地都係人，有人性，點可能完全冇道德底線，覺得任何手段都得？所以有時候ends cannot justify means，始終做嘢要有規範

所以，我地一方面要爭取效果，另一方面要盡可能減少道德／民意失地

相關規範，可參考呢個post：
經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

4. 搞機場，梗係好，but⋯⋯

由於要盡量maximise個成效，即係透過癱瘓機場、影響經濟，逼林鄭就範，所以可以考慮集中搞貨運而唔係客運；
由於要盡可能減少道德／民意失地，所以可以考慮目標係delay半日而唔係全日cancel，仲有避免出現啲無辜人士「好慘」嘅畫面，反而要做足功夫幫外籍人士、一家大細嗰啲

5. 捉鬼，梗係要，但⋯⋯

如果佢冇犯法，綁佢其實係禁錮。鬧佢又好，影佢相又好，但就唔係郁手（除非自衛）咪又有機會被人話私刑！

推

Pish